[DS3]太陽萬歲⎝ [T] ⎠⎝ [T] ⎠

岩岩開始

繼續第二boss

繼續死